[{"name": "id_matricula", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_pessoa_fisica", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "dia_nascimento", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "mes_nascimento", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ano_nascimento", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idade_referencia", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "idade", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "duracao_ativ_comp_mesma_rede", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "duracao_ativ_comp_outras_redes", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sexo", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cor_raca", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "nacionalidade", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_pais_origem", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_uf_nascimento", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_nascimento", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_uf_endereco", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio_endereco", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "zona_residencial", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "outro_local_aula", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transporte_publico", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "responsavel_transporte", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transporte_vans_kombi", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transporte_micro_onibus", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transporte_onibus", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transporte_bicicleta", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transporte_tr_animal", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transporte_outro_veiculo", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transporte_embarcacao_ate5", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transporte_embarcacao_5a15", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transporte_embarcacao_15a35", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transporte_embarcacao_35", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transporte_trem_metro", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "necessidade_especial", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "cegueira", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "baixa_visao", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "surdez", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "deficiencia_auditiva", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "surdocegueira", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "deficiencia_fisica", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "deficiencia_intelectual", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "deficiencia_multipla", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "autismo", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sindrome_asperger", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "sindrome_rett", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "transtorno_di", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "superdotacao", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "recurso_ledor", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "recurso_transcricao", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "recurso_interprete", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "recurso_libras", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "recurso_labial", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "recurso_braille", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "recurso_ampliada_16", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "recurso_ampliada_20", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "recurso_ampliada_24", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "recurso_nenhum", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "ingresso_federais", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "etapa_ensino", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_turma", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_curso_educ_profissional", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "unificada", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "tipo_turma", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_escola", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "id_municipio", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}, {"name": "rede", "description": "<descri\u00e7\u00e3o da coluna>", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING"}]